美股認真討論區 DCCCXXXVII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

bet 365

trump 1.61
biden 2.30

呀侵贏了 瘋狂入貨

要龍了

122:92

梗係啦,Biden個領先係有水份,TX轉紅已經反勝(而且反段全部都係鄉郊,係好大機會轉番紅)

USD/MXN +2.08%

pro Trump

Flipped

Bet365 侵侵大熱

Ohio PA NC
Biden贏到就唔洗玩落去

All in拜仁

CNH, MXN 反映了"市場"最真實看法

TX一講就紅
全美國民調機構都係騙子食屎狗

Trump 52% 贏 from betting odd

不嬲都係大城市藍，開票開大城市所在既county先

TX,OH,PA都好大機會反紅
NC機會微,睇下有無逆天奇蹟

道囡同納弟打對台 未見過

美國人

半年前失左憶？

一個升一個跌係少見d

四月果陣納弟日日龍市 道囡日日滅世wow

俄亥俄要轉紅了

YUAN落地獄啦
usdcnh +0.91%

仲有無得鬥?
131:92
D票去哂邊呀

睇真啲幅地圖先啦

Trump likely贏左

好大棍

成堆都未有結果 你唔使理住呢個數

texas反cup咁狗

嘩, 乜鳩都lead

道期咩事

路透：美國商務部暫緩把螞蟻列入貿易黑名單

納期升道期跌有乜啟示

it is over

+1.3% now !!!!!

納指同道指

市場預先暗示trump贏？

德州都輸得共和黨可以滅黨啦

玩撚完喇

睇YAHOO都見到仲有D位未點票
不過侵侵睇大部份人都係投佢
係未見選舉人票佢領先
會唔會玩刺激緊緊贏少少?

支持

USDMXN +4%

我侵

支那Joe輸，加唔到稅，NQ受惠？

tx應該嬴到 va變左紅州

Google繼續吹啦
Trump只要贏埋PA就可以提早宣佈勝選

SPCE, OXY暴上

侵仔

油價gogogo 波指應該都有得升？

我大tan今晚滅世

期油大爆升

Trump亡
倉亡

Trump應該贏到NC 所以都幾穩
Solar可以落地獄

Rusell 2000 暴跌

真 pa嬴埋既話 同嬴左無分別 依家都係點左唔夠20%既票 都係輸緊6%到

NC好近

科技股係咪執返身彩

florida tx trump已贏 唔洗睇了

點解VA 侵多票 但藍色 有冇人答到我點解？

同問

中國股市係咪要準備收皮
你個Biden輸左啦,眾議院都無埋,參議院都就快無啦

係咪睇埋賓州 德州 俄亥俄州 就完

螞蟻上唔到，點都係亡黨死清洗架啦

今次連普選票都贏埋,左膠死全家

贏到nc ohio就得
我計左 nc ohio pa要3贏2先贏到

賭仔身體最誠實

因為va傳統係藍洲黎 所以預設左係藍 到確定曬應該會改返

house都flip到？

鈉dee今晚龍升

今鋪屌閪 手持80股JD等破產

ohio nc應該穩啦

因為係鐵票倉,如果最後真係比Trump贏埋就好笑

吓 姐係VA變陣？

納DEE

自己禁下

係

9up?
Senate 比dem flip緊wo

今晚sqqq可以上ifc

真係有可能 侵嬴 但兩院輸曬 屌

支那Joe

目前得佛州穩
北卡後上勢勁，不過都證明未點完都唔知結果

NQ 2% soon

登lose 道跌

前期lead得少既 後期追唔到 呀侵叫人親身去投

總統位俾trump仔ok, tan拉上100ok?

好彩琴晚入左貨

無啦 破硬產

一步到位drop to zero

冇貨呀屌

支那Joe準備出黎承認敗選

嘩 納期 好少貨

NQ VS 其餘3大指數

大選後先入貨已經太遲

道指真c朗

CNH 好似已經公佈左選舉結果

仲有100%margin 未打

唔好升太多

PA反cup左

鈉期今晚幻2之約

人民幣

人踩人上幻二再接L子

tan要滅世了

開始封盤了

北卡都準備轉燈

Tan落50ok

2.5% NQ

仆街升撚到

12000點 史稱 L子位

好緊張

呀侵助攻

mola mola

納期龍一

亡兄

今晚penis sell tan

忘兄昨天贏多少

今天準備輸多少

spx 同dow 都急抽轉燈
我trump 要贏了

NC追平

tan得10股

NQ

支概 太陽能 落地獄啦

又話biden贏跌？咩事

沽撚左 希望侵贏

bet365 trump win 1.3
on9到震

要滅世鳥美股守門員

咁快就劣？！

In x call i trust, fslr 落地獄啦

NQ 50%倉係call

全指數暴sing

牙p 注侵獨贏等數錢

2.7% NQ

sqqq班友點算

Gg
收皮喇太陽能

得返10股
忘兄派左貨比連郡新仔

trump贏硬 今晚千升

係咪已經贏左
納Dee直接爆2%

又落盤 1.25
on9到 屌

就算當侵贏到 其實仲要睇埋參院
如果最後參眾兩院都係dem拎過半數 你侵做總統都係得個名

你老母

4大指數見綠 睇埋台灣收市就知外資今晚意向

契媽都清倉啵

幾時可以開香檳

之前邊個笑我sh tqqq

納dee又上

納指 cls

老納

NC準備flip

過檔TQQQ啦

nq 3%

期升到咁係咪贏喇就黎

3% NQ

SQQQ

NQ 3% 今晚又會有penis buy
會唔會一晚追番哂進度

連郡勝利巡遊

有無sqqq 巴打今既一齊上ifc

之前邊個話大選仲渣住美股係on 9? 即刻同我死出黎

痴線

補裂口？

25%vote 賓州已經贏緊

大選完買

連登仔 今次fatfat

扯曬旗
仲要咁大棍

我用圖答大家

睇期貨已經知trump贏左

無入足貨琴晚
12點半就瞓左

all in哂螞蟻喎

kimochi des

創硬新高今日

牛三

琴晚入滿倉 今晚數錢

NC

直接買期指啦dllm

侵侵

sing joy

無貨點佈處？

仲上緊啊

pa oh nc 全部變撚紅既lead緊 呀登可以收皮了

升到

香港仲有13000億等住入老美

long納期

3.6%

NQ +3.6%

搵叫人清倉嘅仆街出嚟搞

睇埋senate

侵侵贏緊賓州

我tan molamola

Fslr去死啦
得3成倉

扯成400點

依家真係睇senate守唔守到盤

開盤前7% 求難度

Trump2020

penis buy了

清倉派又輸

清倉派要死全家

西囝出黎勝利巡遊未

個市好似唔記得左班科技業得罪TRUMP

納期有幾耐冇咁升法

升到驚

4%

呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！

麵神

3.73%
今晚幻2

11620兩張迷你納期

納指龍到想gel了

繼續支持登登

NQ就快4%有冇升停？

3.85% NQ
個倉有救喇

4% = 4 more years

今晚納指直上13000啦

但TRUMP呢4年 科技股係升到上天

做乜停左

停ED

尋日手痕買左sne 想問今日大升係咪冇佢份 我見日本果邊佢冇乜升

升溶

納指熔斷

屌..空倉

今晚不問價入滿倉

見麵神出post就知琴晚要入貨

Dynamic circuit breaker

好彩琴晚加左倉
不過得25%

升熔 CLS
有生以黎估唔到見到

trump!!!!!

升熔

升到停左

今次真係熔斷

近期咁多拜登門單野
點同過去4年悶聲發大財

竟然有用武之地

好爽啊 飛巴happy 仔會唔會爽死

升得快 跌得更....

今晚肯定跌

今晚要升熔

面神一定係MVP

你點睇唔重要 你睇下市場點睇就知

淡友仲未肯悔改

一棍上返幻2之約好唔好

佢未上水

以為個網絡斷左

屌 尋晚iv crushed 放走左qqq175 call

今晚BLM係咪又準備放火

琴日新加，+/-3.5% within an hour

clsssssssss 咩價位入納期都贏

4.2%

ON9 空倉

又溶

TQQQ

唉依幾日冇加貨

納dee做乜撚野4%

SH又笑到最後

納期升4%咩玩法

Senate 41 vs 41

後悔500冇加NVDA

昨夜獨贏30股qqq又要數錢錢

屌，今晚又要penis buy

+500

係時候買保安股

即刻入NQ MNQ追啦仲係到鳩叫

石仔琴晚有無入貨

我真心想trump贏 落注買trump 概念

可唔可以唔好升住

又變返做QQQ

Biggggggggg short squeeze is coming

NQ酒呀

Trump連普選票都贏埋,D民調公司知唔知個醜字點寫

跌返一半比條生路行下先啦
未加夠呀屌

無呀，應該買張Long咪好

133.5既tqqq終於可以返屋企

早知尋晚訓身call

有咩Trump概念股買

180%倉都後悔冇加到200%

今晚追唔追貨

4%？ 癲撚左

不嬲大賭美帝國運
tan只係我興趣

宜家沽

咁多早知就無乞衣

kodak

又話等大選完咗之後先入市都真遲既

留名睇轉燈

呢行摺得，可以擁抱迫data

想掃貨但舊錢仲比螞蟻綁住

molamola，準備內戰啦

升熔cls...

X

又話WALL STREET係拜登D人

連登仔全面接管wall street

又估錯咗

扯晒旗

邊個贏緊？
睇啲網係joe leading嘅

買支那股抵死

龍友緊急召集

AAPL隻臭閪肯升番20%未

喂, 拜登

提一提各位
敗登未輸嫁

M$ ba

今晚太陽能

市場反應話左俾你知邊個領先

上bet365睇啦ching

得好少倉 panic buy 了

如果最終侵豬左... 係咪變跌10%，侵加油呀

邊條link睇點票好

tqqq 5點panic buy

關我撚事
NQ gogogo

好撚後悔尋晚冇入到張JKS put同放左張qqq call
不過已180%倉
經過3月大跌後就知乜叫唔好睇咁淡

專家 真係食屎啦

中銀派左9手螞蟻俾我，笑撚左

係納期呀

呢個真

Google

除左Apple
其他真係有仇 goog search engine 搞鳩共和黨
Youtube 黃標
Amzn 華盛頓郵報寫臭侵
FB 用哂堆NB-1 Visa做審查，拜登單野出唔到

Put fslr的有福了

紙倉摸頂開左5張nq 大期
molamola

有冇人入哂科技股宜家好興奮

暴升500點

抽幾中九？

油真係麻麻，北歐開始禁塑膠，長遠都係要轉型

人血饅頭

全倉科技股

睇NBC ABC都好似delay咁

1400

你up 乜鳩

都話冇早知 你敢博的 一係買樓 一係跳樓

OXY

我有冇睇錯 納期爆升400點？

摶得過, 除左買樓之外, 同跳樓冇分別

食到忘巴人血饅頭
幫石仔報仇

期指執左百幾石

盤前未開 依家你想入乜 買港股669先lor

下
點解會咁

trump全部搖擺洲領先緊 點樣輸呀

Ching咁串 又唔歡迎新手

P兄獨贏侵2.幾倍

扯高返NQ個stop order先
今晚睇離可以加倉

期貨啊啊啊啊

迫地他細細地都玩緊成million sample
polling仲係停緊係幾k sample size
仲要有bias

仆街, 我都有一手

嘩 大回

中銀做開假，大飛抽內部派

nq已高潮 軟翻

期貨23小時開喎清

酒牙

index futures點解而家唔入得

好奇，睇走勢侵仲勁過上届？

Ok sor

最好落番+100比大家加倉

莊家最老實

我都買左2.5 $10K HKD。

Senate GOP 守唔守得住？

搖擺州贏晒,維珍尼亞都搶埋
前幾日係咪Book左酒店cancel?睇下有無得cancel個cancel啦

即係有定冇

我都中銀有一手

贏到唔會有contested result

左膠嚇到啲silent majority出哂黎

BLM 暴動未？

而家呢個先係最大問題

Not sure,好marginal

CLS
納期

388公告寫回水，你話有無

大家興奮完，5點前可以單日轉向

只要侵贏 今晚大家可以不問價all in科技股

捱貴貨

今晚不問價入，驚佢升得一日咩

大法官都係偏向佢個面 如美國人係諗制衡 可能比返dem

即係侵仲多左選舉人票比上届？

左膠同左媒呢幾個月發咗癲
同共產黨無分別

納期gogogo

左膠全收皮

冷靜呀
冷靜呀冷靜呀冷靜呀冷靜呀

cls 香港金融

龍龍哈

琴晚入咗
今朝盤後又入

a唔上，h上你仲撚大獲

可以由牛軍轉返做龍軍

屌呀 升咁多
空倉

似乎SMS亂咁發緊
我都莫名其妙話中左一手

TRUMP 連到 納先有得升

總統俾左gop
兩院俾晒dem都可以話係制衡架

好彩都開左兩張

今晚太陽能 88

10張 FSLR 80p

如果拜登收左皮 Arkk應該都可以收皮

班Silence majority應該擔心亡國多過制衡,美國最近12年唔單止面對中國侵略,重有伊斯蘭國,墨西哥非法移民
好多美國人都覺得自己國家慢慢消失緊

侵總票數都嬴緊

今晚又要繼續搶貨

香港買到咩

得2張今晚補貨

5點panic buy啦屌

今晚

why

可能開市10% gap down 會唔會無位補

九點先有得買

好彩尋晚都buy 咗

直頭大炒左膠

求ticker

Tan就收皮
Arkk點會呀

支那大媽手執大量支那公司

個莊升上去夾你地

契媽入左咁多fsly同中資股

Fsly 收先都未到Arkk

我大tan 50 收

契媽DEM？

有外國朋友。

今晚不問價amzn msft pypl

你覺得會跌咁少？

今晚中概股會跌熔嗎？

落地獄啦

加多個fsly

百度

今晚可以追ROKU

呢個應該唔會
太陽能會收皮先

tan put

好巴睇幾多 佢財報唔差唔敢睇太淡

Fin tech果個直頭有埋港股
幾時都話ARKR先係真正既ARK

有幸見證納期升熔

tan gg了

panic buy

bet365封盤

前幾日structure條trump trade

FSLR PUT 10% otm+ Arkk,AAPL,X Call+ XlF QQQ 10% OTM Put

英國佬

贏左啦,再比人買蝕死啦

今晚邊隻股唔升5%,就沽佢老母臭

tan 65 put買左未

反手沽9佢

加州夠輸返晒

落番70先 再去55

P兄直接沽貨沽到佢落地獄

今晚鈉dee全部股攻番上MA20

PresidentTrump2020

等我今晚SH先 今晚一定好精彩

一個CA dem贏至少2m票數

加獨依家傾成點

PA lead緊12%

我$69渣住69股,今次又信撚錯你

得番NC有懸念 不過都夠票贏

下次買2股好啦

對你黎講，連散銀都唔係啦

WHY

仲講，台積電又爆上啦今晚

唔係話你放晒啦咩？

信左石狗清左倉啦 衰啦今鋪

熊友知錯，可否乃念最初

說好的3月底呢

教徒愛

門巴影帝

我都係得2張 今晚加多啲

納指食左幾多粒偉哥？

天選之人

利申得UDOW Short Put

all in tsm

2張末日85 要加倉了

安樂工程就乜事都冇

我, 68蚊2股

細莊股

星期五入得半倉

Side bet 太陽能滅世

假如守唔到都係麻撚煩

納dee 要屌柒港女

得啖笑, 港女

有無傻散琴日清倉

9988拖低晒
垃圾

GEL [size=5]個[/size=2]靚頭先 ～～～^_^

#MAGA

小氣簿

我迷失在.＊ 這場﹍×°股票遊戲°°°×．﹏\

Trump領先緊3m票呀,會唔會反到呀

今晚要allin

30%倉 今晚想推進到60%了

忘巴連P巴都撚埋

佢加麵神連螞蟻都沉沒

好在無開淡倉姐

駁吾刀

呢個州不嬲都輸

Gel 定頭先
琴日全倉full load + 孖盡

但az輸緊 仲應該係追唔到個種輸

想打死條仆街

加洲揾我去代表民主黨都係贏

睇定d先 我驚有意外

港女得返700 3690 可買

講你地講左200次守喪期入貨就對

今晚大家齊齊踏上升勢既浪

龍軍

過去2日 就算唔全倉都入左第一注

Dem贏az都追唔到

邊有人在依個post講真野

琴晚all in TQQQ與侵同行

經中銀香港認購股票編號6688新股分配結果
獲配股數:450
退款日:2020/11/04
編號:55833

要貨唔要錢ok?

如果va俾dem拎返既話就唔係咁講了

仲有669創科實業, 好似係HD, LOW supplier

有冇人上星期三止左蝕
星期四升番即刻追貨
星期五又跌止左蝕
諗住空倉等過大選
屌你個市咁樣玩鳩我

669 = 美股

琴晚見有人話睇定d先

盤都封埋就唔好再諗呢d 野啦

全倉TQQQ

又係你叫人唔好止蝕

270 先係總統門檻
開16年個map 加番轉藍洲
自己估下dem點先贏到

尋晚小注入左場
今晚我要All in慶祝trump trump當選

呢度情緒咁高漲唔係好先兆

計埋先254

沽左太陽能既朋友
買侵侵
沽拜登
贏哂

google 209vs 112
未開都填定色

點解Biden 輸，你哋會話中概股會收皮嘅。理解唔到個關係民主黨打擊中國嘅條例仲勁過共和黨喎

CA 55票Biden袋硬啦

咁穩了 個幾個搖擺州都係呀侵呢緊 我就知穩了

M$係邊隻？

今次石仔起碼有SP UDOW，贏幾蚊都贏到你

NIO今晚大跌ok?

跌個陣清咗正股 入哂TQQQ

點解出面個po個個話登登贏
但呢到好似第二個世界咁
已經睇唔透邊邊講真

cctvb又要宣揚biden勝

而家個勢,搖擺賓州等齊晒D郵寄投票都無用啦

cls 連燈力量都未識就走入黎玩

佢睇宜家個選舉人票實會以為輸緊

講左班大戶偷步買貨

唔操作就係最好既操作
中多幾次伏就會明
SH派又大勝

tx pa nc拎到就贏

屌閪一開goog 209 vs112

OnL99 嚇死

波巴個堆係20/11？

但好大機會輸Sanate 輸多席就奶野

岩岩訓醒
點解暴升

西囝教滅完教，今晚突然復國

4年一度末日put

咁你又唔跟走去on 框框咁SP執幾蚊？

琴晚都入返70%

執左維珍尼亞
豪az有乜所謂
交換完仲多左2票

google政府唔正確，下個月拆你骨

輸唔多應該都ok ge, trump trump會跪含個stimulus番來

侵救世

TSM會唔會跟住升

小西教重光

用GOOGLE都自動殘體
忘巴你都幾屈

Ah shit, here we go again

Nq期指升成幾百點

侵輸先會升市？

呢樣真 佩洛西都無incentive擋住佢

biden 2020

好耐冇上嚟 gel吓頭先

From Fox

加州係咪就快要獨立
人口咁多都控制唔到選舉

今晚上幻三

加獨算la

係麵選之人

都唔知咩公司嚟

仲有冇淡友諗住睇定d先入

再睇定啲先啦

個市係project 緊china joe 贏？

唔好入貨住

納dee 升到熔

今晚追貨ok？得兩張定唔知三張

BLM係咪準備出動

florida never wrong

睇house個進展 下年係咪唔洗對住臭洛閪？

睇best365啦

會唔會太少

咩料 侵贏納升

Trump

Senate + house 都係 GOP

足總...球証... .jpg

仲唔平倉？

個天都要代表Trump懲罰你呢個叛徒

NQ大回

平啦 痴左線 爆倉都似

話拜登而家贏緊果d係咪未訓醒

清算埋班共碟democrat啦

簡落後既鈉dee追 SaaS之前俾人洗完倉

pa nc fl oh 4戰4勝，biden仲洗玩

等出多幾個州result 上番11750都得

唔回點上

大局已定 biden收皮

出埋big deal 過幻二

TSM係咪會一齊升埋 大選前收市入左long call

係咪可以起兵打撚死支那啦

仲有堆big tech 同MSM, 殺無赦

呢個星期回得咁急 升番哂都好合理

一刀twitter 一刀Facebook

點大法

回左200點咁囉

俾位等埋大家

升400回200

5點不問價入

冇我份

我都冇

Penis buy

狗衝納期

有錢嘅話

今晚破硬頂wor

5成倉驚驚，納指頂住呀！

再大回

九點先有得入

告急

TRUMP 2020

過山車黎了

回左300

有MNQ

睇黎大家可以玩多日

主要都係mail in 唔知影響會幾大

#haha#do有無淡友

中概股

飛巴早

120%倉 NIO 驚都未驚過

我都加左。

Trump仲有暗湧
Pa 個堆仲有mail in未開

但贏到Ohio 歷屆贏ohio都係最後勝利者?

傳說來架姐

快d連任喇侵

早

唔玩喇

PA lead緊550k票 800k mail in 除非9-1開

賭侵侵輸 抵撚死

唔好亂講野呀 一陣開晒全部係dem就仆街

好危其實

Touch wood先 9-1開做票咩DKLM

你預600萬張票 mail in 大約40-50%

聽聞個到百幾萬票

can i change my vote

納dee滅世

bye 登大勢已去

到底入晚會係點

納dee落返咁多

比機會上車

有面面驚西

個度有幾多票？

上面話有成80萬票

有1-2%升偷笑喇

一車車

升黎為左跌

仲升緊好多wo

唔跌喇 侵贏左之後

即彈

真係有可能

依個訓係到贏架啦

快柒d宣布我侵連任喇

封盤

尋日另個戶口唔記得加ddog 今日加返

開市出爆買日

今晚真係可以入市

唔係ifc咩？
做熊軍姐睇拜登贏喇
抵死你喇

琴日咪出左

尋日個個都叫？

咁侵至少要蠃過拜仁 80幾萬票就穩勝

SH黨笑而不語

跌市咪去打機/打J
正股驚閪

真 成手tqqq

仲挨緊
9月1挨到而家了

巴打玩到咁大呀

爆買日(bull trap)

得85％倉

巴打又做淡雞

今次真係

TAN VS XLE

好危喎其實

支那Joe準備出黎承認落敗

太大波正變負

忘巴食粥食飯睇呢鋪

大家有冇用過fiverr , 或者賣過service?

豉油？

快

可能調轉

你搏咩搏童登，antifa, 支那， 三個黑社會3k夾埋暴動？

唔係放負，大家唔好gel頭先，而家真係55波，有d states仲要點票到唔知幾時，拖得越耐越大uncertainty

跌果陣緊係死狗唔出聲

利申:全倉

Joe 依個時候講嘢會唔會尷尬d

BLM 出動

唔好傻

月供tsm 同契媽g 未驚過
係等緊tsla 返家鄉

跌果時照日日gel
stocks only go up

SQ唔好滅世就得

會唔會係咁啊 快過連燈仔gel頭

唔覺有跌市

郵寄票有80萬

學吓人啦連登仔，呢啲先叫賭得大

所以一定要攞搖擺賓州

要贏到連mail in都扭轉唔到先得

痴線 千祈咪撚學
一陣又燈

痴線呢d 日子玩期指

除咗大貪之外 無野好講

數埋都未必夠

C朗倉仲係零

贏63萬 in 侵 we trust

Arizona....

VA Joe 反cap玩完

佢有可能贏NC GA

JUST IN: Joe Biden is expected to speak around 12:30 a.m. ET from Wilmington, Delaware -

左膠黎料

全體出動

sepak 乜

牙燈準備出黎發表勝利演講

真

Joe反cap成功

準備好入夜黎料
sleepy joe 黎料啦

辭職

"I am chinese"

pa + nc 最後呢2個州 先係關鏈

仆街啦 支那joe真係反cup

trump有賓州唔使VA都得

我就死 就比harris 上

望下NC

"let me introduce my son to you....hunter"

我大tan又有希望

新聞話出黎發表演講咋wor

FALSE HOPE

賓洲， 2.5mil mail in 入面 1.6m dem 586k gop

光伏股仆晒街

面對現實 侵侵應該輸了

好難講,未到最後都唔知

差距咁大 點計到出黎

好緊湊

點解甘講？

牙燈出黎了

拜登吹雞

敗燈宣布好有信心贏

dead cat bounce?

破左產未
你副身家好似冇乜淨

點票中心 按 政黨分類

好亂，而家到底邊個贏緊

唔係大貪 係刺激過賭波賭馬

完了 Joe 蠃

今獲PA同NC定生死

Biden告急

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
I will be making a statement tonight. A big WIN!

唔係投完

牙joe講到自己嬴左咁款

拜登出黎話自己當選 on9

Sleepy joe

大家打完飛機
nasdaq又gg

真係都唔出奇 好多郵寄選票未計

SH笑到最後

睇cnn當選

字裡行間好似落左order
聽落似每粒字都有d特別意思
似比指令吹雞BLM

Cls

有無link

繼續瞓啦

Twitter同fb係咪話會mark低參選人未贏先claim
做野未

其實nc同pa啲票點成點

支牛好似冇咩選舉消息

侵應該就趁未點mail vote話自己嬴

點解納期又回返？贏啦wor

話依個選舉冇法律效力, 唔符合基本法?

youtube有live

sell the fact

不如自己睇一次先1分鐘唔哂你好多時間

敗登自古以來就係美國總統

佢贏嘅話，就應該符合基本法

輸打贏要

唔敢比大陸人體驗咁多

冇貨點sell,大把人清倉，完左大選先入，今晚肯定升到仆街

佢話自己on track to win 未話當選
我都係睇緊連燈live post

Nc差唔多，應該好快有結果，侵侵大機d
Pa有一大堆mail voting,比較傾向dem,而家侵侵領先緊，但係個差距唔知頂唔頂到

有結果就係

4成香港人

四成愛支香港人

唔係講笑 個市好瘋狂 今晚直接破頂都唔出奇

輸AZ
其他要贏,領先嘅就都贏曬

WI, MI, PA
未點mail vote
唔確定領先得夠唔夠多

連郡交易員

實有結果，唔通維尼兼任埋

等睇破頂

PA好關鍵

睇到

We believe we are on track to win

充血的賓州

依家係兩邊都話自己嬴

PA 仲贏緊好多
希望唔好有咩事住

反高潮連郡哭喪

WI, MI 領先得好少

一晚屌穿

如果計番上面好巴mail in around 8:2計
最後PA應該好接近,可能within 1-2%

我登準備大勝

以人口比例計
全地球最關心美國選舉一定係香港

今日冇, 聽日都會有

210+ 已經就點完既喬治亞洲16票 +北卡羅來納 15票同深紅阿拉斯加3票已經244 票

剩返內華達(6) 威斯康星(10)
密西根（16）賓夕法尼亞（20）
是但搭就贏26分就贏
上面全部州都係侵贏緊
你計下點拜登依家可以點反cup

cls

要唔要淫大色法

有無加倉3800, 3868, 6865, 968?

應該問trump贏
今晚有咩股升

加倉？

珍

nasdaq滅緊世 who cares

Pa班友比人咁斷米路都仲投燈就真係唔知咩心態

5點panic buy

"Wollt Ihr Den Totalen Krieg?"

想失業呱

尤其藍絲, 全部一棵美國心, 日日開口埋口美國點點點

kamala masala

一講美國有票投就話唔係到到岩用

house senate GOP 都似多了席位
?????

香港行普選制都要滅世

北卡應該贏,但搖擺賓州危
一陣川普大意失賓州

如果美國, 一早乜乜乜

德州電鋸一野鋸撚死柒頭登

石仔點睇侵侵贏唔到CA

ddog同埋fsly？

預期之內，美國佬...

NQ升多咁多 今日港股呢邊堆新經濟china登概念又升咁多

睇黎班友好重注china登 但我估最後賓州/關鍵州會緊到極小數 兩邊都話自己嬴

睇下開市會彈幾多 正股坐又無所謂既

PA 咁重要
大家快Call SOXX, SOXL

特斯拉面臨強大挑戰，歐洲電動車市場第三季下滑 20%

嘩 仆街

你上個禮拜好似唔係咁講喎

Tsla 跌到100

我高估左美國既平均智商

你高估左自己智商

尋日加左啲semicon

咁你個model而家估邊個贏

SOXX >>>>>> QQQ, ARK

Tsm今日台股戰況有得睇未？

台仔panic buy緊

柏林廠的進度恐怕無法太樂觀

笑左

其實會唔會因為班鬼佬覺得biden贏 nq先升咁多

tsm龍到咁

今晚淡友會唔會去ifc

biden贏 加爆税喎

nq升唔係bet trump咩

TSLA 賣車去歐洲係用船運
一大批一大批咁運去交貨
所以中間係會有空檔

一個反高潮 納指會點跌

同埋今年封左咁耐城會唔會都關事

仲要支解 科技巨頭

加洲班工程師自食其果

House同senate都好緊湊

d 人真係唔識野黎賭

燈燈贏咗就唔洗啦

內華達州 轉藍

如果北卡同佐治亞一齊贏,咁賓州都影響唔到大局了

加州人真係好撚戇鳩， 個政府都係
所以TSLA都搬去德州

合情合理合法

左膠：REEEEEEEEEEE

完喇

本身就係dem拎硬

各位我已經入定錢4:00入TQQQ

4點點入貨

拜粉: 唔好贏噤多呀, 失民心呀

結果輸埋

係喎轉咗冬令
太耐冇上水

我未入場呀 等埋我

Twitter好撚多垃圾acc po垃圾comment
係咪五毛黎
乜野thats it I'm sick of it

House 輸緊

等六班車啦

侵領先緊喎

梗係唔係啦，賓州一定最重要

贏北卡同GA都係得248，敗登244

一定係賓州最緊要

特價come on!

今年500k target準備收皮 -20%先

連登吹緊dem mail in會贏1M票

又可以掃平貨

北卡開咗94%票啦

講緊pa

賓州淨番ge票
民主黨至少要拎7成以上先贏到

依家入住港女納指ETF

pa都穩啦講真
mail in追到10幾%咩

侵win到GA WI MI 係差NC 同 PA

NC咬好緊 PA又未出mail vote

一陣出唔到結果又有一邊話嬴左就好睇了

直接NQ+1啦

仆街下年仲要對住PELOSI條8婆

而家冬令呀Ching
冷靜少少

屌
正一閪女人

加拿大︰已擬定撤走30萬在港僑民方案 現階段頒佈機會微但已準備就緒

陣間加少少TSM
買少少M$
睇情況賭少少TQQQ
完

同你差唔多想法
M$而家抵買
再加tqqq

佢氣場同掃把頭一樣

太耐冇入嚟成日唔記得不推文sor

侵爺大勢已去

攬炒不是口號 !

真心攪緊走人

當大家淘醉係留港加人工

仲唔走 比你拉 今次慢慢周比你拉2個人 下次呢

清 轉變可唔可以唔好咁快 點跟你

pa nc覆唔到卓架啦，完啦好無

道指點解會插呢？

登is going to win 舊經濟收皮 支概gogogo

事實上一日無疫苗KO武肺
舊經都無得翻身
繼續妹

飛機永遠都唔洗飛

都贏左9成啦，一 confirm 就推方案啦

唔好跟

曼

而到有幾多人黎緊而5年會走/已經係外國住？

睇見 個政府 同 立會 同法官

唔理其他人啦

留底本身就好重支dna

senate gop leading了
無意外應該繼續majority

仲有藍媒同藍絲page

係囉第一輪就救航空業 驚閪咩

NQ 回哂

*女

RED

109年11月04日 三大法人買賣金額統計表

台仔ALL IN

penis buy

我侵贏未呀

TSM 410~460唔知又要妹幾多個月

Joe領先緊wor

侵侵派係唔係已經high完

計埋 未confirm果d , trump領先

唔識睇圖？

個市大波到呢

珍, 睇定D唔好買住

睇睇下就破頂架喇

唔買，爆升！
唔買，太貴！爆升！
唔買，太貴，實跌，世紀大爆升！

升勢確認，立即買入！

持有，跌！
持有，唔放！繼續跌！
持有，唔放，一定升！單日最大跌幅！

嚴守止蝕，立即賣出！

股份拆細終整強勢股十倍世紀大爆升！

成個十倍升浪miss哂，中間既調整就全部食哂！
成功係200蚊升到2000過程中高買低賣。

幾時先知結果呀 好心急😭

入咗錢

侵已贏

原來美國人都有咁撚多on9
識投一定投侵侵架喇

正常一開閘侵侵就領先 尾燈都見唔到

武肺影響

CC台見到咁既野

好多靚股已經回左浸上去啦 仲唔入少少等幾時
Fdx依d靚股高位跌4-50蚊已經狗衝左

加洲獨立未

尚書大人真係機靈

民主黨贏ge scenario

PA: 淨低票 拎70%（possible)
NC: 淨低票拎62%( less possible)
GA: 淨低票拎69%（less possible)
WI: 淨低票拎 71%（not quite possible)
MI: 淨低票拎63%(less possible)

有無人有外圍 幫我買拜登對沖

all in 咗納dee?

好巴 今晚追fslr？

叫下姐 唔好認真

有無讀稿機
TRUMP d數字...

諗緊 除左佢仲有無

有幾難背 總之嬴就得
如果反cup 就話係民主黨做假

Put鳩jks

有貓紙

冇啦其他ask bid差好鬼遠 一係tan

忘巴今晚tan....

VIX升緊

jks泡沫大到唔能夠想像

上 court 再玩過，有排震

冇睇一陣姐，跌乜鳩

968 已收皮先

如果咁都輸真係合理懷疑做假,雖然無左AZ
但後期點票多數都係鄉郊或者小城市,基本上一面倒支持共和黨咁濟,不論支唔支持trump,都無理由係Dem反cup

道期滅世先

nio how to lose?

有乜幫到你

今次民調炒哂車， 未來會係 big data 世界

AMZN go go go !

回返晒，大家打完fly機未

今晚panic buy啦嘈

咁都輸就真係內戰

咁嘅結果已經算大炒DEM，DEM原先唸住3路全取，而家其實係原地踏步

道期

期指做乜鳩

Trump 打爆左個mkt

香港Lockdown
藍絲都反港共

House比人flip埋就好笑

納dee仲升緊唔怕

比機會上車嗎

今晚預計換2批人

問題trump太急進.... 屌 上court 邊個服

洗唔洗我窩利講解下美國大選係咩玩法

滅世棍

small cap 指數股災

收皮了

大棍到

杜狗跌到仆街

嘩 NQ 直fall

flip緊爭贏左3席

no stimulus package....

無事跌返晒，龍友jel完就gg

好, 一齊睇

好刺激 dllm

今朝gel 頭派

gel 到

認真

唔信登贏 pk

仲跌

滅世棍 牙燈必勝

今朝long future班友仲係咪到

過山車真夠興奮

都講左 唔好博大選日架啦